A0 入嚟傾下 <2>

1001 is ME

上個POST:
A0 入嚟傾下

本樓主我就唔信算命既所以我勸各位巴絲無謂再發春秋大夢
盡可能做實事改變下自己好過

post 2 留名

覆返你post 1
半工讀好辛苦，放學放工想有個人攬下都冇

你的樣子如何...

呢個post應該全部都係肥矮毒柒

唔係肥矮毒柒早就出晒pool做現充啦，使鬼係度圍爐

五體不健全